[有證據]老屈完椰子是無辜的投共後,下一步其他飯民kol強推特赦涉強姦警

#9 何俊仁話警暴(應指強姦,酷刑)係警方高層指揮問題,係歷史好常見,支持特赦前線警
大家直接聽原片咪話我屈人

12:00
如果攪大台係要放過輪姦新屋嶺班女仔的黑警
我100%反對
---------
屈坐政治監的抗爭者呢招叫投石問路
就係試下飯民基本盤會唔會動搖,由kol出刀民意反彈主要政黨咪割席話唔關自己事
現在黃絲基本上扮盲攬父子kol
----------------------------
中央政策組做的是特狗的智囊,個個算到赤地千里 寸草不生

---------
呢個就係班人agenda,可惜....

當日我踢爆飯民老鬼想特赦香港警魔穩住個場搵金銀, ,班人見黃左就延後個計劃

不久前,父子kol宣佈二合一時我已經有唔好的預感
進攻lihkg只係虛招

父子kol係邊個?

城寨細良, 牙石佬

二合一大項目就係細說細情

剛剛我無故諗起班友推過特赦警暴
再諗下其他飯民kol好似入左結界完全唔抽水,呢個堅有古怪

點解流細良見後生仔反彈依然仲屈毛燒大把火,

為youtuber利益係要扮傻轉話題或者扮知錯道歉
一定係做靶推agenda

我比班牙粉煩到睇錯市
政治果然唔係人玩,受教

泛民要諗下移民啦

巴打, 有料報

原來黃世澤同張寶華合作, 係想推互聯網用戶實名制

香港懶人包踢爆左佢地

下,我一陣一定睇,呢個一定要逐段詳細分析, 情勢十分緊急
果然高手在民間

其實又係wor
大動員起人底貼人資料令絕大部分人唔敢出聲只敢聽kol

郁我,椰子, 通處就係因為我們實際最無可能係五毛,而唔係因為我串條友25鎊政要

意思係呢班都郁得你敢反我就小心,係中國萬人屠王震大統領的殺人震懾法

巴打, 你串佢25鎊政要應該係佢點你名原因之一, 睇得出佢好介意人地話佢扮政要, 你拆緊佢神壇, 令到佢班中產信徒動搖, 你唔好忽略左E點.
實名制係佢既hidden agenda.

剛聽緊香港懶人包,資訊量係太大一定要慢慢推敲
但飯民kol一再攻擊lihkg的人唔出樣就有問題

1 就算撈ngo一出樣都炒硬,政府同馬會比壓力你老頂
2 唔係做youtube搵食無理由要人實名
3實名制唔係各國主流, 係支那興.....當然台灣ptt都要求比較多資料, 但有其他易註冊的壇

唔怕實名的只有中共默許的忠誠反對派

黃世澤擺明想迫所有user實名, 你睇佢經常叫人起底就知. 連一個人漫畫都要起底, 佢可能會將d資料拎去篤灰. 巴打小心.

細賊昆班中產信徒捐bitcoin避稅, 巴打你知唔知?

世柒係暗共？

班蠢教徒根本唔會幫手

我估計係威脅踢爆飯民agenda的人

我祖上係國民黨人,撤退台灣的小官
當時大家估唔到係大人物機要秘書係鬼

唔係紅底無理由係中策組過到骨
中策組任命最難過係中共的政治成份檢查

都有手足提我西良係鄭大班介紹比曾蔭權入政府,其後大班屌過世良咬自己係忘恩

介紹人係大班應該係事實

但大班介紹+蔭權接受都無理由過到政審,
只係交名入pool,最後批的係中共

中共批的原因係?果時條友已經係民主黨wor?
大家睇同期中策組係一班左王護法

其實世柒條友啲所謂分析跟本係佢個人主觀願望

咁都有人信？

仲有,當時蔭權開過唔少位比飯民

公務員有傳係世良過招比蔭權
因為只要飯民大佬有牌位成個飯民會配合政府

國師良過料比蔭權統戰飯民呢個講法係一早有
我唔認識呢條線的人求證唔到

後尾就係中共清算蔭權
蔭權呢條水的人全部玩完
跟手諸葛世良彈起

呢單野極撚唔尋常
佢全部片大多數都過萬VIEWS
勁少VIEW既全部都係啲直播片同埋唔係講政治既片
呢條片唔係直播，又係講政治，咁撚低VIEW真係唔撚正常

喂真係要跟跟佢，睇黎youtube應該真係同暗共傾好要搞實名制
全部KOL都要出樣，如果唔係就BAN／SHADOW BAN

陳雲又中

椰子是無辜的係五毛 完

如果我係４４：３０開始睇會唔會SKIP左野

贊成

英國保守黨黃世柒話佢收左毓民錢，出黎做黑暴坐監 （等緊啲證據）

當大家仲諗緊用另一部電話擺安心上路app
飯民已經set位屌9討論區無做實名唔安全同對付無出樣唔受大台控制的youtuber

特乜撚野赦？冇權憑乜撚野特赦？班警狗都話係假呢條撚樣仲打飛機，個腦裝屎架？

一定要記住，追究到底！

極危險
Push

何仁俊唔係普通料係民主黨元老,未死果班鬥牌位係排最前
飯民呢期最紅兩大kol瘋狂狙擊我呢類主張警暴一定不可獲特赦的人

赦佢老豆
赦佢老母

佢地試下個老母/老婆/女比人強姦，佢地仲特唔特赦條友

不嬲泛狗都係隱性維穩
濫打強姦都spin到 話可以特赦
我屌你老母 泛狗

泛狗仲無lala郁仇思達
呢排仇思達都完全無狂屌飯民,都係開台講下新聞資料同觀眾phone in 吹水

忠誠反對派要表忠的唯一方法係清走所有民間真批評聲音

巴打留意下黃岸然(on8)出左條片, 爆左細柒一D野.

最新果條疫苗訪問?

佢fb條片, 十幾個鐘前, 你去睇下, 講細柒德國d野.

一個政黨元老講特赦強姦犯,呢一樣野係需要頭條
班記者可以賴唔睇花生台第一時間唔知

但呢單野我提過n次,駐場記者無可能睇唔到

咁已經証明左輪姦件事係真，咪撚再有人話係假

另係特赦輪姦警，咁警方高層呢？

你要煮死班警察，咁你自己咪會變極右囉，點解唔理性地叫佢地反思？

就係因為係真
飯民大佬就當係談判籌碼

佢係好主觀而且佢講的嘢好皮毛，例如PCCW 嗰集。完全9up 。
利伸 P CCW 人

係

世柒就係識少少扮代表嘅典型

條友的BNO平權法律觀點流到
條友唔係識少少扮代表,而係堅完全唔識

條友講BITCOIN同港龍單野都係求其GOOGLE搵關鍵詞跟手駁埋9UP

條條片你留意時間長度接近一樣
因為可以食到最多廣告錢,再長少少就蝕比YOUTUBE,短又食唔盡廣告

不嬲都覺得佢講嘢好皮毛

其實一路都覺得條友好小學雞

一有其他佢唔鍾意嘅意見就全部ban曬

留言淨返啲佢鍾意見到嘅自high

我係咪5毛呀世柒

你心地唔錯
竟然稱讚條友講嘢起碼識皮毛

計我話條友講BIG DATA, BITCOIN係連皮毛都無

咁有啲common sense嘅嘢就好難講得錯嘅

有COMMON SENSE都唔會陰到支持者食碘防核,上山搵水澗飲水
你忘記一大重點,呢班人無下限,咩都有可能的

食碘有撚用咩

fallout唔係淨係得碘131

但目前流行的防護態度是，全球熱核戰爭一旦爆發，短期生存將是徒勞的，因此亦不再保留防塵庇護所。

22-25分鐘, 佢自己話6千蚊一條片, 再加埋bitcoin捐助, 真係發lor.

又係犯民
屌那星over dead body 重未夠

依家Youtube成日推唔撚la間嘅片，反而經常留意嘅事政節目就冇晒

屌那星你唔講我都唔知犯民班仆街想點
近一個月完全冇消息

連賢學思政同班中學組織浦頭仲多撚過佢地
原來背後PLAN緊點樣爭奪話語權

好大機會係暗共

警察洗鬼你特赦咩

屌都戇鳩鳩嘅

出面班新會然又係鳩嘅

黃世侄呢啲喺高登係過街老鼠都好討論

劉世良痴埋去
呢個先係問題
果度成三十幾萬聽眾

而家睇黎想夾計郁啲無名既KOL搞到佢地無得食
吹緊風

【警世】認清而家最落力打壓網絡言論自由既，不是港共政府，正是「同路人」！！！！！

飯民kol強推討論區實名仲恐怖過安心出行
安心出行都可以太空卡太空機
但討論區實名就逐粒字文字獄

呢個POST完全唔見夏亞尼畢道班人
因為當斷到正連DOG FIGHT都唔得就要扮盲潛水

呢班牙粉的手法明顯有指揮

其實冇人覆你 post 係因為呢d 抹黑太低級，連答都唔需要

佢地有系統發動攻擊, 根本係網軍

我留意到牙粉通常同一時間上水

而且個操作手法都係用刷屏金剛棒滋擾正常討論,質問你點解唔屌xxx,yyy,zzz

純粹係轉移視線的手段

係呀, 紅色大字, 搞亂氣氛, 等人無興趣睇.

連李怡都比飯民大台攻擊緊

死因係李怡寫文踢爆飯民為搶話語權抹黑同路人(文章末有節錄)
西涼同黃世澤用封塵榜攻擊曾批評飯民的會員
黃世澤更話幫大台指示ban人就變垃圾場, 係迫緊連仔做政見審查

'在財經版寫專欄的「渾水」在fb上說，「這是簡單經濟學，因為他們覺得袁爸爸是競爭對手，也搶了他們很多利益。」「泛民系統打國際線或者做國際游說幫忙透過眾籌課金去做，但袁爸爸用自己錢飛去美國，用自己資源搵美國最有影響力嘅人，例如班農，而不是就咁普通登報。泛民系統自然睇佢唔順眼。」

看不到大象，只看到議席；看不到同路人，只看到陰謀——也許這只是泛民中的極少數，但一粒老鼠屎也會攪壞一鍋粥。'

話共產黨衰我係認同
但飯民kol 迫害我呼籲貼我大字報咪同文革一樣

所以我不嬲話司徒華系統只係權鬥失敗的共產黨分家

警告: 香港懶人包屌世柒條片無左, 懷疑網軍操作結果.

世柒最新條片唔敢再屌連登, 改為屌熱狗, 好柒

嗰陣冇睇過條片 咁都講得出口到底有冇血性

你個P牌好靚